下,原來仲有人未食過髒髒包 ???

係咪新移民黎

未食過就唔係香港人？

請問樓主會唔會諗住宣傳埋其他食品呢

聽到個名已經唔想食

窩系

💩？

係咪好污遭架

大陸仔先食

真係會有香港人未食過？

樓主一定日日食

香港人點都要食一次既

大陸喱 死番大陸食你既髒髒包啦

你聽下森美講咩先啦
大圈仔